<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 18:21:05 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] GEICO，美国第三大汽车保险公司。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114018</link>
      <description><![CDATA[Geico 将工作从云端转移，继续进行雄心勃勃的基础设施改革
GEICO 是美国第三大汽车保险公司，正在将工作负载从云端转移，这是由平台和基础设施工程副总裁 Rebecca Weekly 领导的全面基础设施改革的一部分。该公司最初于 2013 年迁移到云端，但由于采用直接迁移的方法，成本增加了 2.5 倍，可用性下降。Weekly 强调，云存储和 AI 价格昂贵，缺乏一致的数据策略加剧了问题。GEICO 目前正在投资私有 OpenStack 云和 Kubernetes 进行容器管理，专注于开源工具和跨各个技术领域的招聘。合规性和数据访问的便利性是这一转变的关键驱动因素。 Weekly 强调了灵活工作条件的吸引力以及企业领导层对这一转型的支持。争议在于云迁移未能带来预期的收益，从而促使企业回归本地解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114018</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:21:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 这篇文章对 SELinux 进行了深入探讨，重点介绍了其实现 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114017</link>
      <description><![CDATA[SELinux 绕过
本文深入探讨了 SELinux，重点介绍了其在 Android 内核利用环境中的实现和潜在绕过方法。作者研究了 SELinux 作为 Linux 安全模块 (LSM) 的作用，该模块强制执行强制访问控制 (MAC) 策略，并将其与更常见的自主访问控制 (DAC) 进行了对比。分析是在三台设备上进行的，重点是三星 Galaxy A34 和华为 Mate 20 Pro，因为它们的虚拟机管理程序使特权升级变得复杂。本文深入探讨了 SELinux 权限检查的技术细节，重点介绍了潜在的绕过策略，例如攻击缓存或权限计算。一种值得注意的绕过方法是通过操纵 state-&gt;enforcing 变量来禁用 SELinux，这样即使权限检查失败也可以允许操作。这种探索对于那些对 Android 安全和内核利用感兴趣的人尤其重要。关于绕过技术的讨论可能会引起争议，因为它涉及安全漏洞。（基于 32% 的故事文本的总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114017</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Determinate Systems 的文章充满激情地论证了 Nix 是软件的未来 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114016</link>
      <description><![CDATA[Nix 是软件的未来
Determinate Systems 的这篇文章充满激情地指出，Nix 是软件开发的未来，强调其有潜力解决行业当前的许多挑战。作者分享了从怀疑到支持 Nix 的个人历程，强调了它相对于 Chef 和 Docker 等传统工具的优势，这些工具经常导致配置漂移和不可靠。Nix 的声明性、可重复性和有效回滚被称赞为变革性的。然而，作者承认采用 Nix 存在挑战，例如复杂的文档和团队之间不一致的做法。愿景是让 Nix 更易于访问和成熟，确保它能够安全高效地支持关键基础设施。令人惊讶的是，作者在几天之内就从使用 macOS 迅速过渡到使用 NixOS，因为他相信 Nix 的潜力。争议在于对 Chef 和 Docker 等成熟工具的批评，这些工具可能不符合其支持者的期望。（基于 87% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114016</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:18:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 多年来，我一直对软件公司如何从简单、实用的产品开始感到沮丧 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114015</link>
      <description><![CDATA[Fuckthis.app – 为恼怒的人提供的软件产品
多年来，我一直对软件公司从简单、实用的产品开始，但为了利润和规模而迅速牺牲其诚信的做法感到沮丧。一个典型的例子是费用跟踪软件，它曾经提供简单的解决方案，但现在却迫使用户进入与公司信用卡绑定的复杂系统，牺牲用户体验来获取收入。这种转变让用户不得不面对漏洞百出、效率低下的应用程序。作为回应，我将在 2025 年推出“fuckthis.app”，这是一套专为我的需求而设计的工具，并不承诺提供更广泛的实用性。如果它们恰好适合其他人，那纯属巧合。这个项目可能永远不会实现，因为软件开发是出了名的具有挑战性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114015</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:18:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国太空军即将从 L3Harris Technologies Inc. 接收 Meadowlands 系统。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114014</link>
      <description><![CDATA[美国卫星干扰器即将交付，缺陷已修复
美国太空部队将于明年从 L3Harris Technologies Inc. 接收 Meadowlands 系统，此前技术问题已得到解决，导致其交付推迟了两年多。这种先进的卫星干扰器旨在在冲突开始时破坏中国和俄罗斯的卫星。Meadowlands 是“反通信系统”的便携性和多功能性版本，该系统于 2020 年投入使用，具有干扰其他频率和接收软件更新的能力。原定于 2022 年 10 月的延迟是由于未指明的技术缺陷，凸显了开发复杂防御技术的挑战。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114014</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:17:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>很抱歉，但我无法提供“docs.pygfx.org”网站内容的摘要 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114013</link>
      <description><![CDATA[Pygfx
很抱歉，我无法提供您所要求的网站“docs.pygfx.org”内容摘要。但是，如果您有任何问题，我可以帮助您解答问题或提供有关 Pygfx 的信息。请告诉我我可以为您提供什么帮助！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114013</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:17:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 巴西已与矿业公司淡水河谷和必和必拓达成 230 亿美元的和解协议，以解决 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114012</link>
      <description><![CDATA[巴西与矿业公司就环境灾难达成 230 亿美元和解
巴西已与矿业公司淡水河谷和必和必拓就 2015 年马里亚纳大坝垮塌达成 230 亿美元的和解，该大坝被认为是该国最严重的环境灾难。该协议要求两家公司的合资企业 Samarco 赔偿有毒废物泄漏造成的大量人员、环境和基础设施损失。卢拉总统批评这些公司将利润置于安全之上。尽管达成了和解，但英国的一项集体诉讼仍要求额外赔偿，突显了受害者的持续不满。巴西最高法院首席大法官敦促达成国内解决方案，以避免国际法律后果。批评人士认为，和解未能解决受害者的巨大损失。争议在于赔偿金额被认为不足以及部分受害者被排除在谈判之外。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114012</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:15:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《情感障碍杂志》上发表的最新荟萃分析中，研究人员 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114011</link>
      <description><![CDATA[甘油三酯葡萄糖指数升高与认知能力下降风险增加相关
在最近发表于《情感障碍杂志》的一项荟萃​​分析中，由刘玉琴领导的研究人员探讨了甘油三酯葡萄糖 (TyG) 指数与认知能力下降之间的联系。这项综合研究包括 12 项研究，参与者超过 550 万，发现更高的 TyG 水平与认知能力下降风险增加之间存在显著关联。值得注意的是，在队列研究中，TyG 水平升高的个体出现认知能力下降的可能性增加 14%，在病例对照和横断面研究中风险增加 75%。还观察到剂量反应关系，表明 TyG 指数每增加一个单位，风险就会增加 42%。分析结果显示，男性和亚洲人群更容易受到影响，60 岁以下的年轻人面临的风险高出 43%。尽管各研究之间存在差异，但研究结果表明 TyG 指数是预测认知障碍的宝贵指标，尤其是在特定亚群中。该研究强调了在认知健康评估中考虑胰岛素抵抗的重要性，尽管参与者人口统计学和研究设计的多变性带来了局限性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114011</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:01:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一次令人惊讶且大胆的盗窃案中，超过 22 吨的高价值手工切达干酪被盗，其中包括 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114010</link>
      <description><![CDATA[诈骗分子窃取 22 吨高价值切达干酪
在一次令人惊讶且大胆的盗窃案中，超过 22 吨高价值手工切达干酪被盗，其中包括屡获殊荣的 Hafod Welsh、Westcombe 和 Pitchfork 等品种。生产 Hafod 切达干酪的农场主 Patrick Holden 表示沮丧，强调手工奶酪行业的深厚信任。他强调，这种信任是基础，交易通常依靠一个人的言而有信。尽管遭遇挫折，Holden 仍将 Neal’s Yard Dairy 创始人的精神归功于在小型行业中培养这种信任。这一事件凸显了小众市场对此类信任破坏的脆弱性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114010</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 17:57:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 旧金山的司机现在会看到广告牌，敦促科技公司为 [...] 提供资金</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114009</link>
      <description><![CDATA[旧金山广告牌呼吁科技公司不要为开源付费
旧金山的司机现在会看到广告牌，敦促科技公司为他们使用的开源代码提供资金支持。这些标志是开源承诺的一部分，该承诺鼓励企业为每位开发人员捐款 2,000 美元以维持开源项目。虽然已有 25 家公司加入，但联合创始人 Chad Whitacre（同时也是 Sentry 开源工作的负责人）的目标是让更大的公司参与进来。他认为，开发人员从开源中受益匪浅，提高了生产力。正如 Randall Munroe 的 xkcd 漫画所强调的那样，该计划引起了人们对经常被忽视的对个人开发人员维护关键软件的依赖的关注。一些公司，如 Target 和 Zerodha，已经开始资助开源开发。惠特克希望，凭借坚持不懈的努力，微软、谷歌和 Facebook 等主要公司最终会参与进来，尽管他承认这需要时间。广告牌是一种大胆、引人注目的推广这一事业的策略。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114009</guid>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 17:53:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>