<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 12:20:37 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 网址：www.feedspace.io</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90069</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我已经构建了一个 UI 审核器工具，可以提供以下建议网页/应用程序设计
标题：Show HN：我构建了一个 UI Auditor 工具，可以提供有关 Web/应用程序设计的建议
网站：www.feedspace.io

摘要：介绍 Feedspace.io，一款尖端的 UI 审核工具旨在通过提供可行的建议来增强网页和应用程序设计。该工具评估导航、内容组织、可用性、可访问性和总体用户满意度等关键方面。通过进行用户测试和分析反馈，它可以确定需要改进的关键领域。此外，利用人工智能技术，Feedspace.io 加速了审核过程，使其高效、彻底。这种创新方法可确保您的数字平台得到优化，以获得最佳用户体验。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90069</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 12:20:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 发票大师简介：您自由发票的首选工具</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90068</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：发票大师 – 管理自由发票的简单工具&lt; /a&gt;
发票大师简介：您自由发票的首选工具

使用 Invoice Master 告别手动开具发票的烦恼。该工具可让您轻松创建和发送专业发票，确保您和您的客户的付款流程顺利。全面的仪表板提供清晰的分析，帮助您监控付款、未清发票和关键绩效指标，从而为业务增长提供数据驱动的决策。有效管理客户信息以增强关系和服务质量。轻松保持您的产品和服务目录最新。自动定期发票功能通过处理定期计费周期来节省时间。令人兴奋的是，在线支付集成即将推出，为客户提供终极便利。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90068</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 12:17:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的大脑芯片公司 Neuralink 最近承认，其第一个 h [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90067</link>
      <description><![CDATA[Neuralink 知道其植入物可能在第一位人类患者身上出现故障
埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的大脑芯片公司 Neuralink 最近承认，其第一个人体植入物中的电线松动，据报道，他们多年来就知道这个问题。尽管如此，他们还是继续对 29 岁的四肢瘫痪患者诺兰·阿博 (Noland Arbaugh) 进行了手术，他能够使用植入物玩电子游戏。植入物的性能随着时间的推移而下降，可能是由于手术期间引入空气所致。 Neuralink 调整了设备的算法进行补偿，但未来的患者可能仍会面临问题。 FDA 在批准试验之前就意识到了这些电线问题。这引发了安全问题，特别是考虑到 Neuralink 的猴子实验颇具争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90067</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 12:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>NiceGUI 是一个用户友好的框架，旨在简化使用 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90066</link>
      <description><![CDATA[NiceGUI – 使用 Python 的简单 Web 应用程序
NiceGUI 是一个用户友好的框架，旨在简化使用 Python 创建 Web 应用程序的过程。它旨在简化开发过程，即使是那些只有很少 Web 开发经验的人也可以使用它。该框架拥有一个直观的 API，允许开发人员快速构建交互式且具有视觉吸引力的 Web 应用程序。NiceGUI 的一个独特功能是它与现有 Python 代码无缝集成，从而可以重用熟悉的库和工具。虽然该框架普遍受到好评，但一些开发人员可能会发现它的简单性限制了更复杂的项目。总体而言，NiceGUI 为快速 Web 应用程序开发提供了一个巧妙而高效的解决方案。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90066</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:55:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]长滩居民安迪·奥利弗 (Andy Oliver) 因一部无人主持的短片而遭受多次骚扰 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90065</link>
      <description><![CDATA[长滩男子发起请愿，要求禁止其所在社区使用 Airbnb——成功了
长滩居民 Andy Oliver 因隔壁一家无人托管的短期出租屋而多次受到骚扰，包括喧闹的派对、大麻烟雾和枪击事件。由于对城市执法不力感到沮丧，Oliver 发起请愿，要求禁止其所在社区使用此类出租屋。他的努力得到了长滩安全社区联盟和洛杉矶更好邻居组织的支持，并取得了成功，激发了全市类似的请愿活动。虽然一些像 Jean Young 这样的居民从短期出租屋中受益，但这项禁令凸显了社区和平与租金收入之间的紧张关系。争议在于如何平衡社区安宁与短期出租的经济效益。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90065</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:39:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在红豆软件，我们采用独特的软件生产方法，公开否认其 e [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90064</link>
      <description><![CDATA[红豆软件
在红豆软件，我们采用独特的软件生产方法，公开否认其存在，并要求我们的客户也这样做。我们提出发人深省的问题：您是否真正见过、感受过或触摸过软件本身？与其他公司不同，我们断言软件是一种幻觉，是一个巨大的骗局。通过购买我们的产品，您不会收到任何有价值的东西，我们不会提出任何其他索赔。这种极其诚实的营销策略使我们有别于欺骗性的行业规范。有趣的是，我们还承认许多身份不明的人可能参与了我们的行动，这给我们的身份增添了一层神秘感。欲了解更多信息，尤其是那些保护互联网的信息，请访问我们的关于红豆页面。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90064</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:38:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：DNA分析“颠倒”驯养马的神秘起源</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90063</link>
      <description><![CDATA[DNA分析发现驯养马的神秘起源“颠倒”&lt; /a&gt;
标题：DNA分析“颠倒”的家养马的神秘起源

新的基因分析颠覆了人们长期以来的信念，即现代驯养的马是中亚波泰种群的后裔。 DNA 证据显示，今天的马与博泰马的血统只有约百分之三相同。令人惊讶的是，波泰马实际上是普氏野马的祖先，普氏野马此前被认为是唯一真正的野马。这一发现表明，纯粹的野马已经不复存在，因为普氏野马是早期驯化马的野生后代。这项由 Ludovic Orlando 教授领导并发表在《科学》杂志上的研究利用了 88 匹马的遗传数据和考古证据，揭示了波泰马具有“豹纹”，这是由于相关夜盲症而产生的。现代家马的起源尚不清楚，估计约为公元前 3,000 年。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90063</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:07:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本教程中，我们将介绍 Dingo，一种用于 Retrieval-Augmen 快速原型设计的工具 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90062</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：Dingo：RAG 支持的应用程序的快速原型设计
在本教程中，我们将介绍 Dingo，这是一种用于快速构建检索增强生成 (RAG) 应用程序原型的工具。传统的RAG管道根据用户查询嵌入文本块，但这种方法有局限性，例如嵌入不必要的数据以及缺乏选择性数据访问和查询修改的机制。 Dingo 通过使用基于代理的方法来解决这些问题，利用语言模型来确定操作及其顺序，包括从外部知识库检索数据。我们以 Microsoft、Meta 和 MyShell 的最新发布公告为例，演示如何构建一个访问多个数据源的代理。该应用程序集成了用于前端的 Streamlit、用于后端通信的 FastAPI 以及用于代理的 OpenAI 的 GPT-4 Turbo。代理选择性地检索相关信息，提高响应准确性。这个复杂的管道保持了简单性，同时比简单的 RAG 方法改进了功能。 

令人惊讶/聪明的方面：代理能够有选择地决定何时以及如何访问外部数据源以及重写用户查询，显着提高了响应的准确性和相关性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90062</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 10:35:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 利用多个频段的宽带服务是现代技术的奇迹 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90061</link>
      <description><![CDATA[官方消息：ADSL 可在湿绳上使用
宽带服务利用多个频段，是现代技术的奇迹，能够适应各种线路条件。有趣的是，我们 www.aa.net.uk 的一位技术人员决定测试一下 ADSL 可在湿绳上使用的说法。他使用一根 2 米长的绳子浸泡在盐水中，成功实现了下载速度为 3½Mb/s 的工作连接，尽管上行速度较慢。这个实验强调了解决导致速度低的故障的重要性。令人惊讶的是，在绳子的两端加上锡罐后，语音和宽带服务都实现了。这个巧妙的演示凸显了 ADSL 技术的适应性和弹性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90061</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 10:15:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]法国政府正在采取措施重新控制太平洋岛屿新喀里多尼亚 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/90060</link>
      <description><![CDATA[法国承认失去了对新喀里多尼亚部分地区的控制，新喀里多尼亚是镍
在支持独立团体进行一周的暴力抗议后，法国政府正在采取措施重新控制新喀里多尼亚，这是一个太平洋领土，也是重要的镍生产国。在总统埃马纽埃尔·马克龙宣布进入紧急状态后，高级专员路易斯·勒弗朗宣布了新的安全部署。这场以汽车和路障被烧毁为标志的骚乱是因一项允许部分法国居民投票的法案而爆发的，该法案可能会削弱当地选民的权力。尽管暴力事件扰乱了镍生产，但抗议活动并非针对资源公司。持续 12 天的紧急状态赋予当局限制公众活动和集会的权力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/90060</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 10:12:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>