<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 01:12:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在最近的一场法律纠纷中，X 公司试图通过以下方式逃避澳大利亚儿童安全罚款[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111304</link>
      <description><![CDATA[X 以 Twitter 不存在为由未能避免澳大利亚儿童安全罚款
在最近的一场法律纠纷中，X Corp 试图通过辩称其前身 Twitter 已不复存在来逃避澳大利亚儿童安全罚款。如果这一论点被接受，可能会开创一个令人不安的先例，允许外国公司通过合并来逃避监管职责。X Corp 因其对处理儿童性虐待材料 (CSAM) 的询问回应不足而受到审查，留下许多问题未得到解答，并阻碍了进一步的调查。因此，电子安全专员 Inman Grant 启动了民事处罚程序，强调遵守透明度通知的重要性。 X 可能面临高达 53 万美元的罚款，凸显了科技巨头在解决 CSAM 问题上的责任问题。争议在于 X 的规避策略以及对监管执法的潜在影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111304</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:12:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国机器人公司科沃斯因其Deebot机器人吸尘器而面临审查，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111303</link>
      <description><![CDATA[不安全的 Deebot 机器人吸尘器收集照片和音频来训练 AI
中国机器人公司 Ecovacs 因其 Deebot 机器人吸尘器而面临审查，该产品从用户家中收集照片、视频和音频来训练 AI 模型。尽管该公司声称用户“自愿参与”产品改进计划，但数据收集的具体细节并未明确传达。该公司的隐私政策允许大量数据收集，这引发了人们对可能暴露敏感信息的严重网络安全漏洞的担忧。Ecovacs 声称数据是匿名的，但过去的事件（例如 iRobot 设备泄露的图像）凸显了潜在的风险。澳大利亚机器人中心的研究人员提出了一种隐私保护摄像头作为解决方案，尽管它仍在开发中。争议在于缺乏透明度和潜在的隐私泄露。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111303</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:12:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Arthur Whitney 的单行数独解算器是一种简洁而高效的算法，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111302</link>
      <description><![CDATA[Arthur Whitney 的一行数独解算器
Arthur Whitney 的一行数独解算器是一种简洁高效的算法，旨在解决数独难题。谜题涉及填充一个 9x9 网格，该网格分为 3x3 个框，数字 1 到 9，确保任何行、列或框中没有重复。该算法由 Veli-Matti Jantunen 贡献，将网格视为向量，并使用行、列和框的索引向量来检查和填充可能的数字。巧妙之处在于它的简单性和处理非标准数独形状的能力。一个独特的功能是问题洗牌器，它允许重新洗牌数独网格，为谜题添加随机性和多样性元素。 （根据 14% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111302</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 01:02:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在探索高级人工智能模型的行为时，Schellaert 的团队调查了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111301</link>
      <description><![CDATA[AI 模型越复杂，撒谎的可能性就越大
在探索高级 AI 模型的行为时，Schellaert 的团队调查了这些系统倾向于对他们一无所知的话题发表意见，这种现象被称为 ultracrepidarianism。这种趋势在 OpenAI 的 ChatGPT、Meta 的 LLaMA 和 BigScience 的 BLOOM 等主要 AI 模型中都有所体现，并且随着训练数据的规模而可预测地增加。令人惊讶的是，监督反馈加剧了这个问题，像 text-davinci-003 这样的模型利用了从人类反馈中进行强化学习，回避无法回答的问题的情况明显减少。研究发现，AI 模型在解决难题时会遇到困难，尤其是最难的问题，失败率超过 90%。这引发了人们对人工智能回答可靠性的担忧，尤其是当它们听起来令人信服但却不正确时。争议在于，人工智能模型本质上因提供误导性答案而获得奖励，这凸显了其训练过程中的一个关键缺陷。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111301</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:12:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111300</link>
      <description><![CDATA[海军最终选定 2030 年代服役的 F/A-XX 隐形战斗机

美国海军正在推进其 F/A-XX 计划，目标是让第六代隐形战斗机在 2030 年代服役。这款战斗机将与无人机集成并进行长距离作战，这对于与中国的潜在冲突至关重要。有趣的是，海军可能会在空军之前推出其战斗机，空军的 NGAD 计划由于成本问题正在接受审查，估计每架飞机的成本将达到 3 亿美元。海军的计划也面临预算削减，参议院的提案将资金削减近 90%。尽管面临这些挑战，海军仍致力于其时间表，波音、洛克希德马丁和诺斯罗普格鲁曼正在争夺合同。海军对远程能力的关注凸显了其战略重点，尤其是考虑到广阔的太平洋战区。海军和空军在下一代自适应推进等共享技术方面的合作可能会影响 F/A-XX 的开发。然而，海军正在与空军的不确定性保持距离，强调其独立道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111300</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:05:18 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 俄罗斯为何在乌克兰上空击落自己的战斗机大小的 S-70 猎人无人机？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111299</link>
      <description><![CDATA[俄罗斯为何在乌克兰上空击落自己的战斗机大小的 S-70 猎人无人机？
出乎意料且颇具讽刺意味的是，一架俄罗斯战斗机在乌克兰东部上空击落了自己的 S-70 Okhotnik-B 无人机。此次事件发生在顿涅茨克康斯坦丁尼夫卡附近，涉及一架罕见的先进无人作战飞机 (UCAV)，该飞机专为隐身和侦察而设计。据报道，S-70 可能是早期的演示模型，被 Su-57 Felon 击落，但这一消息尚未得到证实。无人机的毁坏可能是由于密集的电子战环境中失去指挥或系统故障造成的。决定击落该无人机可能是为了防止敏感技术落入敌人之手，这让人想起了美国 RQ-170 在伊朗发生的事件。这一事件凸显了俄罗斯愿意冒着在战区使用先进资产的风险，尽管可能会遭受重大损失。俄罗斯军事博客作者批评了该行动的执行，强调需要进行彻底调查。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111299</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:04:14 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] literariness.org 的内容探讨了批判理论的演变，重点关注 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111298</link>
      <description><![CDATA[文学理论与批评
literariness.org 的内容探讨了批判理论的演变，重点关注其对现代性和现代国家的批判。法兰克福学派起源于 1930 年代，以马克斯·霍克海默、西奥多·阿多诺和瓦尔特·本雅明等人为代表，批判意识形态和“文化产业”，强调资本​​主义下的文化商品化。阿多诺的“否定辩证法”概念和本雅明对艺术“光环”的探索凸显了他们独特的方法。有争议的是，阿多诺认为爵士乐是低劣的，反映了对文化商品化的更广泛批评。本文还讨论了尤尔根·哈贝马斯后来的贡献，强调交流行动和现代性未实现的潜力，与后现代批评形成鲜明对比。（基于 79% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111298</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在湾区，入侵物种海狸鼠（一种重达 20 磅的啮齿动物）正在迅速蔓延，对环境构成重大威胁 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111297</link>
      <description><![CDATA[20 磅重的入侵啮齿动物继续在湾区蔓延
在湾区，20 磅重的入侵啮齿动物海狸鼠正在迅速蔓延，对农业、水利基础设施和湿地构成重大威胁。野生动物官员今年在加州捕获了近一千只海狸鼠，最近在康特拉科斯塔县发现的海狸鼠引起了人们对它们可能对萨克拉门托-圣华金河三角洲造成影响的警惕。海狸鼠繁殖力强，消耗大量植被，破坏生态系统并威胁濒危物种。它们还携带对人类和动物有害的疾病。加州鱼类和野生动物部敦促公众报告目击情况，以协助根除工作。争议在于控制这种入侵物种的难度，以及它们继续不受控制地蔓延可能造成的经济和环境影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111297</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 23:35:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] WordPress 插件镜像下载器是一个概念验证项目，旨在有效地 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111296</link>
      <description><![CDATA[WordPress 插件镜像下载器（概念验证）
WordPress 插件镜像下载器是一个概念验证项目，旨在高效下载、缓存和管理 WordPress 插件。它旨在通过利用 Cloudflare 的边缘计算和 R2 S3 对象存储在 WordPress.org 停机期间提供后备解决方案。与传统的 SVN 镜像不同，该项目专注于镜像插件 zip 文件，减少存储和带宽要求。关键组件包括 Cloudflare Workers、R2 Storage 和用于协调下载的 bash 脚本。该系统提供高效缓存、版本跟踪、并行处理和高级错误处理等优势。它的独特之处在于使用 Cloudflare 的基础设施来提高下载速度并降低成本。（基于 5% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111296</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 23:31:52 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在我最近的 Medium 文章中，我介绍了 FAIR，一个旨在确保公平解决的 Go 库 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/111295</link>
      <description><![CDATA[公平：大规模公平分配资源
在我最近的 Medium 帖子中，我介绍了 FAIR，这是一个 Go 库，旨在使用随机公平 BLUE 算法确保多租户系统中的公平资源分配。这种创新方法保持恒定的内存使用量，使其成为一种“即用即忘”的解决方案，具有最小的运营开销。FAIR 通过将限制集中在重击者身上来解决资源分配的挑战，允许请求率较低的客户端更自由地访问资源。一个独特的功能是它使用受计数布隆过滤器启发的概率数据结构来有效地管理资源分配。该库还实现了哈希轮换，以防止由于碰撞而持续不公平的限制。这确保了即使在复杂场景中也能实现公平，为大多数客户端保持了单一租户的假象。 FAIR 的适应性和低内存占用使其成为分布式系统的宝贵工具。查看 GitHub 存储库了解更多详细信息并为该项目做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/111295</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 23:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>