<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>一个致力于一切人工智能的 Reddit 子版块。涵盖从通用人工智能到人工智能初创公司的主题。无论您是研究人员、开发人员，还是只是对人工智能感到好奇，都请加入吧！</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Oct 2025 18:21:07 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>我的公司已经允许使用人工智能开发辅助工具；当我不是开发人员时，如何击败利用它们</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ock0jh/my_company_had_given_access_to_ai_dev_assist/</link>
      <description><![CDATA[正如标题所示，我的公司已为其分析师提供开发辅助工具和存储库的只读权限。 但此后就没有任何方向了。没有关于我的角色的人员可以并且应该如何使用此工具的建议或有针对性的培训。每个人都应该弄清楚如何使用它。现在我不知道，感觉我的知识中存在巨大的空白，我需要填补。  想知道其他人是否也遇到这种情况。    由   提交/u/0nlyhalfjewish  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ock0jh/my_company_had_given_access_to_ai_dev_assist/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:58:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我对如何在人工智能不断发展带来的逆风中追求自己的职业生涯感到困惑</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ocj89n/i_am_confused_on_how_to_pursue_my_career_amidst/</link>
      <description><![CDATA[我目前是一名在二级学院攻读管理文凭或印度语 MBA 的学生，在学习新事物方面具有优势，并开始了“人类”计划课程“使用 claude API 进行构建”还有一些 VERTEX AI 搜索功能。作为市场营销和系统（商业智能系统）领域的学生，我没有看到任何潜在的用例，并且进入了行业相关性，我陷入了两难境地。我陷入了两难的境地：Excel 技能是核心技能，还是数据分析技能，还是这种人工智能痴迷的构建应用程序，最令人惊讶的是，印度服务行业经常依赖认证，这也让我陷入了进一步的难题。行业内的任何人 澄清一下，我该怎么办？我真的搞砸了，我应该以哪种方式开创我的职业生涯。   由   提交/u/sanitizer_subbanna   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ocj89n/i_am_confused_on_how_to_pursue_my_career_amidst/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:29:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我（可能不仅仅是我）对人工智能/法学硕士发展的想法</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ociqf8/my_and_probably_not_only_mine_thoughts_on_the/</link>
      <description><![CDATA[我有一个假设，如果传入的提示被转换为统一的语言，人工智能将更好地处理任务。在我看来，法学硕士目前在编程中找到了主要的实际应用（在与客户的聊天中和），因为编程语言代码以统一的方式传达信息；单一方法没有同义词。同样，在图像生成方面，AI Pony Diffusion v6 也取得了出色的成绩，不仅传达了视觉效果，还传达了情绪，让很多 AI 爱好者爱上了它，可能是因为它依赖于亚洲 booru 网站的标签，标签中表达的思想也是统一的，每次都不会表达不同。很多人怀疑AI逻辑性强，ARC-AGI 2证明现代LLM逻辑性还不强。看起来，当人工智能经过许多实际例子的训练，当它在某种程度上记住了逻辑时，它会更容易按逻辑行事；这就像肌肉记忆一样。也许这就是为什么当前法学硕士架构的下一步是统一提示及其解决方案，或者更确切地说，用统一的语言训练法学硕士，其中以不同方式表述的相同请求在解决之前被转换为单个统一的句子。还需要教法学硕士将文本转换为这种统一语言，并可能再次转换回来，以便响应自然。我不确定这是否有帮助；也许这种方法不会有什么好处，但逻辑上来说，如果法学硕士在自身内部更紧凑地存储逻辑连接，那么它们可能会更聪明，因此，对于相同的法学硕士大小可以有更多的逻辑连接。统一的语言应该是这样的：像“巨大的”这样的词可以被使用。 “巨大的”。和“巨大的”虽然用一个词来表达，但“大”有一个单独的词。也许来自不寻常语言（如世界语）、盲人语言（如盲文）或象形文字的见解在这里可能有用。不过，向前迈出的主要一步将是人工智能的范式转变，它不再是静态的快照，而是像人们一样，根据经验（例如，在开发人员的监督下基于用户反馈）不断改变和改进自己。 我的第二个想法是，人工智能是时候停止学习并以短暂思考的模式存在，然后再给出答案。像人类一样，它应该根据复杂性自适应地改变其解决时间，并且应该在训练阶段进行教授。目前的人工智能似乎已经被训练成主要解决每个请求的一项任务并以这种方式做出响应。是的，他们可以同时解决许多任务，但他们似乎受到训练模式的限制。例如，当任务需要时，他们似乎不擅长在响应中输出超过 100,000 个令牌，并且他们似乎无法一次性编写复杂的应用程序，即使用户 100% 详细地描述其行为。也许法学硕士应该将复杂的任务分解为多个块，并逐步为每个块提供解决方案，而不是在“思考”之后一次性提供所有解决方案。阶段已经结束。 我的第三个想法是 LLM 界面需要停止成为单独聊天的界面。我认为人们想要一个人工智能助手，而不是一堆独立的聊天。在我看来，人工智能和用户之间应该有一个单一的联系点。我们向助手提出请求，它会在后台为每个任务打开单独的聊天，记住用户的交互历史记录，等等。人们不必担心聊天上下文变得臃肿或不断重复某些内容，即使是系统提示中已指定的内容。助手应该自己完成此操作，并使交互类似于科幻电影中宇宙飞船船员与飞船人工大脑的交互。   由   提交/u/camelos1  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ociqf8/my_and_probably_not_only_mine_thoughts_on_the/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:10:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>还有其他人注意到更多的人工智能工具正在走向无机器人记录吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ochny1/anyone_else_noticed_more_ai_tools_moving_toward/</link>
      <description><![CDATA[我最近一直在测试一堆人工智能会议工具，但总让我烦恼的是整个“机器人加入你的通话”设置。从技术上讲，它是可行的，但它很尴尬——尤其是当你接到客户电话或面试时。 我最近遇到了 Bluedot，它是我见过的第一个进行无机器人录音的软件之一——它只是在后台安静地运行，而不是作为参与者出现。老实说，感觉这是一个更干净的方向，但我不确定它在幕后是如何工作的。 你认为删除“房间里的机器人”只是一种用户体验改进，还是它实际上可以重新定义人工智能在实时会议中处理隐私、上下文和协作的方式？   由   提交/u/Doug24  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ochny1/anyone_else_noticed_more_ai_tools_moving_toward/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:30:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界上最好的天气预报人工智能的内部</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ocfyvr/inside_the_best_weatherforecasting_ai_in_the_world/</link>
      <description><![CDATA[人工智能天气预报不断改进，但任何人工智能系统的好坏都取决于它所输入的数据。 WindBorne 创建了专门的气球来收集数据，人工智能算法指导气球下一步飞向哪里，将实时数据与历史数据相结合，以实现更准确的预测。 https://spectrum.ieee.org/ai-weather-forecasting   由   提交 /u/IEEESpectrum   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ocfyvr/inside_the_best_weatherforecasting_ai_in_the_world/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:26:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>尽管有悲观的报道，人工智能如何为我带来积极的现金流</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ocdx8s/how_ai_has_been_cash_flow_positive_for_me_despite/</link>
      <description><![CDATA[人工智能在特定工作上做得很好，尤其擅长协助“家族企业”。示例 1：在一家企业中，有 6 个实例需要将 22 个 Google 文档转换为一张可以搜索和查询的电子表格。每项任务将花费 40 多个工时。我们花了 200 美元订阅了 Claude 一年。第一项工作大约需要 20 小时，但其余 5 项任务均在 5 小时以内。  示例 2：每次由人工接听的客户电话费用为 3.48 美元，等待时间为 5-15 分钟，没有通宵服务且经常挂断。聊天机器人每次通话费用为 0.99 美元，没有任何福利套餐，它们会在 1 分钟内接听电话，并提供 24 小时覆盖，每晚可增加 5 个客户。 示例 3：从用户生成的自由格式文本中收集数据点非常繁琐，每次查询平均需要 6.5 人分钟的时间。人工智能产品可以立即以远低于 1 美元的价格完成此任务。   由   提交 /u/Mikemeisterling   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1ocdx8s/how_ai_has_been_cash_flow_positive_for_me_despite/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>生成式用户体验/用户界面</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1occwgr/generative_uxui/</link>
      <description><![CDATA[很想了解每个人对互联网未来的看法......人们还会访问网站吗？您认为它们会是什么样子？   由   提交 /u/spoor2709   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1occwgr/generative_uxui/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:25:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>根据泄露的文件，亚马逊希望用机器人取代 60 万美国工人</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1occrfa/amazon_hopes_to_replace_600000_us_workers_with/</link>
      <description><![CDATA[ https://www.theverge.com/news/803257/amazon-robotics-automation-replace-600000- human-jobs 亚马逊坚信自动化的未来即将到来，因此它已开始制定计划，以减轻可能失业的社区的影响。文件显示，该公司已考虑通过更多地参与游行和儿童玩具等社区活动来树立“良好企业公民”的形象。 文件考虑避免使用“自动化”和“人工智能”等术语。在讨论机器人技术时，应使用“先进技术”等术语，或将“机器人”一词替换为“协作机器人”，这意味着与人类协作。   由   提交 /u/GravyMealTeam6   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1occrfa/amazon_hopes_to_replace_600000_us_workers_with/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:19:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能感觉像是在节省你的时间，直到你意识到事实并非如此</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc9ffn/ai_feels_like_saving_your_time_until_you_realize/</link>
      <description><![CDATA[我一直非常喜欢使用 ChatGPT，主要是它最智能的版本，具有增强的思维，但最近我回顾并问自己它是否真的对我有帮助。它确实为我创建了代码，编写了 Excel 工作表、电子邮件，并做了一些非常令人印象深刻的事情，但无论它执行哪种任务，它总是需要大量调整、来回检查结果 我自己。我承认使用 ChatGPT 而不是“真正高效”很有趣，但似乎大多数时候只是我懒惰，实际上需要更多时间来完成任务，有时甚至会产生更糟糕的结果。  示例：ChatGPT 帮助我为我们的工业机械制造公司构建了一个小型软件工具，用于对图片进行分类以训练 AI 模型。我对第一个结果感到兴奋，心想“ChatGPT 为我们节省了这么多钱！”开发人员可能会为此花费我们一大笔钱！” 该工具最终确实起作用了，但只有一周后，我才意识到我自己花了多少时间调整所有内容，而我本可以雇用一名开发人员，最终他会给公司带来比我当时工资更少的钱（开发人员也使用人工智能，所以他可能在几个小时内就可以构建出同样的东西） 另一个例子：我创建了一个 它经常给我提供有用的建议，但它也给了我足够多的错误信息，以至于现在回想起来，我想，“如果我当时读那本100页的手册，我会更快。”它让你感觉更快、更有效率，但实际上却让你变慢。  这几乎感觉像是一个把戏，为你呈现近乎完美的结果，但有足够多的错误，最终你会花费尽可能多或更多的时间，就像你完全自己完成一样 - 除了你实际上没有使用你的大脑或学习任何东西，而更像你只是在感觉富有成效的东西上按下按钮。 最重要的是，人们倾向于让人工智能为他们思考，而不是仅仅执行任务， 这进一步降低了认知能力。 甚至有一项研究恰好证明了我的想法： https://hbr.org/2025/09/ai- generated-workslop-is-destroying-productivity 我确实认为人工智能有其一席之地，特别是对于生成文本或图像等创造性的东西 但对于严格的、明确定义的任务，它更像是一个奇特的Notion设置，感觉很有成效，但实际上却在浪费你的时间。 这篇文章不是由AI写的;)   由   提交/u/New_Cod6544   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc9ffn/ai_feels_like_saving_your_time_until_you_realize/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:34:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>现实的末日场景</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc8h70/realistic_doom_scenario/</link>
      <description><![CDATA[它不会像天网那样由机器接管，我们不需要担心模型变得邪恶并杀死人类。人工智能末日发生的方式将会更加无聊。  首先，我们通过简单地将如此大量的工作委托给代理而失去了控制，而人类无法合理地审查或验证这一切。如今，人工智能感觉就像是废话，因为它几乎无法加速我们的速度，代理以人类的速度与人类 1:1 地工作。一旦我们完善了这些工作流程，我们将开始以 1:10 的人员与座席、1:100、1:1000 的比例进行工作。我们将始终让人员参与质量控制，但一旦完成大量工作，人员参与基本上就没用了，他们信任代理的工作，并且代理对其他代理的工作进行审查。  接下来，我们失去了智力优势。这对于人类来说是最难看到的，因为我们为自己伟大的大脑感到自豪，并嘲笑那些产生幻觉的模型。然而，如果你真正观察一下，我们的大脑并没有那么复杂。他们在我们周围的物质世界中接受训练，并在生存方面得到强化，而不是在大多数情况下推理或智力。例如，人脑可以轻松识别 2D 空间中的聚类，但在 3D 聚类方面却开始失败。另一方面，模型将能够进行极端的多维推理（它们在这方面已经比我们更好了）。我们将看到使用比人类自然语言更复杂的“语言”训练的模型，并且能够推理更复杂的物理和数学。他们将解决量子引力问题，他们将了解宇宙的多维波动状态。但不确定我们自己是否能够理解它。模型需要将这些突破转化为我们可以理解的隐喻，比如与孩子交谈。就像我的狗根本没有理解数学的硬件一样，我们也没有理解模型能够实现的目标的硬件。  一旦智能体+机器人能够自我构建，我们将不再需要太多的人类来实现成就和进步。曾经我们需要生很多孩子才能生存、耕田、建设大城市等等，而现在我们不需要增加人口就能获得所有这些甚至更多。取消这种激励措施将大大加速我们在发达国家已经看到的出生率下降。 所以，是的，这实际上并没有那么糟糕。我们不必与机器开战，我们将与它们一起生活，并与它们一起生活，数量减少，目的有限。好的一面是，一旦我们接受了在智力上更接近狗而不是机器，我们人类将过上美好的生活，满足于我们的简单，满足需求，丰富和奇迹的时代，并且可能会比以往任何时候都更加重视纯粹的人类艺术、文化和经验。    由   提交/u/twerq   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc8h70/realistic_doom_scenario/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:37:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在某个时候，将会出现重大丑闻，迫使人工智能迅速立法。你认为会是什么？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc6cws/at_some_point_theres_going_to_be_a_major_scandal/</link>
      <description><![CDATA[我认为这很可能发生，可能是一家损失数十亿美元的大公司，或者是基于虚假证据的审判......   由   提交/u/FewWish423  [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc6cws/at_some_point_theres_going_to_be_a_major_scandal/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 07:17:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在今天的 AWS 大规模宕机之后，AGI 实验室的终极云战略是什么？ xAI 的多平台方法站得住脚——有什么想法吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc1mid/after_todays_epic_aws_outage_whats_the_ultimate/</link>
      <description><![CDATA[今天的 AWS 崩溃（超过 15 个小时的混乱导致 Reddit、Snapchat、Fortnite 以及谁知道有多少 AI 管道瘫痪）暴露了在单一云提供商上大举押注的风险。 US-East-1 DynamoDB 中的 DNS 故障波及到 50k 多个服务，证明即使是巨头也存在单点故障。对于任何追求 AGI 规模计算的人来说，这是一个残酷的提醒。 埃隆·马斯克 (Elon Musk) 对 X 的更新：由于其庞大的内部数据中心（如拥有 23 万多个 GPU 的巨像超级集群）以及跨其他云平台的智能多样化，xAI 毫发无伤。 Grok 的训练或推理没有戏剧性。 那么，这里真正的答案是什么？像 xAI 这样的所有顶级 AGI 实验室是否都会复制大量数据集并跨多个云（AWS、Azure、GCP）运行并行模型训练以实现冗余？或者它更像是一个区块链式的分布式网络，其中节点按需动态获取数据/训练参数碎片以避免瓶颈？ 您将如何为 AGI 开发构建万无一失的云策略？多云联合？混合一切？   由   提交 /u/Mikemeisterling   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1oc1mid/after_todays_epic_aws_outage_whats_the_ultimate/</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 02:49:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>DeepSeek 可以仅使用 100 个视觉标记来表示通常需要 1,000 个文本标记的内容，然后以 97% 的准确率将其解码回来。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1obvci6/deepseek_can_use_just_100_vision_tokens_to/</link>
      <description><![CDATA[您听说过这样一句话：“一张图片胜过一千个文字。”这是一个关于视觉信息丰富性的简单习语。但如果这不再只是老人们说的陈词滥调呢？如果您可以在单个图像中存储一千个单词的完美、可检索的文本，并让人工智能完美地读取它，会怎么样？ 这就是 DeepSeek AI 的新论文和模型背后的现实。从表面上看，它被称为 DeepSeek-OCR，您可能会想将它与其他十几种文档阅读工具混为一谈。但我要告诉你，正如研究人员自己暗示的那样，这实际上与 OCR 无关。 是的，该模型是最先进的文档解析器。但光学字符识别只是一个更大、更深刻的想法的概念验证：一种革命性的人工智能内存压缩新形式。 DeepSeek 采用了这个古老的习惯用法，并将其转化为一种压缩算法，该算法可以从根本上改变我们解决当今人工智能最大瓶颈的方式：长期上下文。 在此处阅读更多内容：https://medium.com/@olimiemma/deepseek-ocr-isnt-about-ocr-it-s-about-token-compression-db1747602e29  或者在这里免费https://artificialintellitools.blogspot.com/2025/10/how-deepseek-turned-picture-is-worth.html   由   提交 /u/Pay-Me-No-Mind   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1obvci6/deepseek_can_use_just_100_vision_tokens_to/</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 22:06:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>谷歌在 OpenAI 之前就已经准备好了聊天机器人。他们太害怕了，不敢运送。然后为了追赶，一天就损失了 1000 亿美元。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1obarts/google_had_the_chatbot_ready_before_openai_they/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1obarts/google_had_the_chatbot_ready_before_openai_they/</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 04:36:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每月“有没有一个工具可以......”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用人工智能的用例，但不知道使用哪个工具，您可以在此处请求社区提供帮助，在这篇文章之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。   由   提交 /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1n5ppdb/monthly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:09:29 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>